有冇巴絲呢排鼻敏感好嚴重？

日日都包雲吞好辛苦

唔嚴重 .. 一時時 .... 飲多D 熱水有幫助 ...
食晏唔好留係 office, office 空氣通常好差 ... take care.

近呢個月好撚勁

我係前排好嚴重, 呢排反而冇事
淨係朝早起身, 清一下個鼻就全日冇事

前排星期六日, 朝早起身要流5-6個鐘, 想死

我都係，完全唔知點解 唔知關唔關時熱時凍既事

如果鼻敏感有得斷尾就好

今日特別嚴重

鼻敏感加鼻塞 抖唔到氣

我都想 .....

勁辛苦！！！！

你地經常性 ? 有無試下買藥食 ?

這是日本電視節目的節錄，當中日本耳鼻喉科醫師石井正指出，鼻塞感覺呼吸不暢通，是因為鼻黏膜發炎腫起來了。而人的腋下有與鼻子相連的神經，所以透過雙手交扣，再往後抬的這個動作，能夠有效刺激腋下的神經，從而解決鼻塞問題。1分鐘就搞掂，大家鼻塞時都可以試試吧！

上個月先犀利, 呢個禮拜都無乜野
當你見到個天係白茫茫一片咁果日應該都唔洗抖氣

買咗D野噴鼻，效果嘛嘛

噴得太多會流鼻血

咁我又冇，不過已經停咗

完全無事，人在日本

Lm

我呢排冇
可能一星期做三日運動有幫助

一踏入十一月就出事

每朝都打乞痴跟手包雲吞
加埋成日鼻痕眼痕好煩
近排有食supplement
好左好多

原來關大陸事

支那毒氣又飄黎香港 屌你老母

十幾年鼻敏感經驗，而家已好左9成，要先處理好鼻塞原因先根治到，我主要靠做好除過敏原著手
另外食和噴鼻全部用天然療法，完全無用西藥

得鼻塞係咩原因多 嗅覺都些少減弱

我鼻敏感有加重, 不過最嚴重係濕疹